\begin{song}[remember-chords]{title={Punčke mamine}, band={Adi Smolar}}

\begin{kitica}
Em \\
Bila je pridna, napol frigidna, \\
G \\
vedno v šoli ali pa doma. \\
Em \\
Bili ponosni na njo so starši,  \\
G \\
nobena je soseda ni opravljala. \\
Em \\
Vzvišena nad sovrstniki,
\end{kitica}

\begin{kitica}
G \\
ki po šoli kdaj pa kdaj so šli na pir, \\
Em \\
nikol ni hotla bit v njihovi družbi,  \\
D \\
je vedno pravla: Pustite me pr mir.
\end{kitica}

\begin{kitica}
G                          Em \\
Punčke mamine, punčke mamine, \\
C                                           G \\
Pojma nimate, kaj življenje je, \\
                        D \\
zato le pazite se.
\end{kitica}

\begin{kitica}
Je mislila, da ve, kaj prav je in kaj ni \\
je mislila, da ve, kako naj se živi, \\
verjela, da vse zna, odlična skoz je bla, \\
sta starša ji govorla: Punčka pametna. \\
Ni vedla, kaj je pomanjkanje,  \\
ni vedla, kaj je upanje. \\
Ni vedla, kaj so razočaranja  \\
in da usoda se s človekom poigra
\end{kitica}

\begin{kitica}
Punčke mamine...
\end{kitica}

\begin{kitica}
Za njo vsak dan bil je lep, \\
sta starša čuvala jo kakor cvet. \\
Živela je v raju, ki ga ni,  \\
in verjela, da bo vedno brez skrbi. \\
Je vedla le kaj ji je rekla mama,  \\
nikoli ni razmišljala sama. \\
Ne vem, kaj čez nekaj let bo z njo, \\
lahko pa rečem, da bo še hudo.
\end{kitica}

\begin{kitica}
Punčke mamine...
\end{kitica}

\end{song}
